叫元朗鄉親交人出黎 白衫打人既罪犯

交人出黎！元朗有大量罪犯！
光天化人見人就打
記者 議員都打到重傷
呢一班係罪犯！
警狗唔拉人
屌你地班牛屎飛
元朗鄉親馬上交人！
影撚哂班仆街架啦
唔交人唔知憤怒既香港人會點呢？

交人！

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

推

冇可能交人，再者交左人我地都唔會算

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知。

人在做，天在看。

元朗鄉親？
交自己出黎？

撐警真係大撚曬

大陸教出來的人就係咁既思維。

老百姓殺死黑社會不犯法

【警方通報“昆山砍人案”：騎車男不負刑事責任 撤銷該案】

江蘇昆山，寶馬男追砍電動車主遭反殺引發熱議。今日，昆山公安通報稱：電動車主於海明的行為屬於正當防衛，不負刑事責任，公安機關依法撤銷於海明案件。拍手叫好！！

一係警察做野，一係就義士幫你們做

交你老母呀 直接燒伺堂啦 打斷啲黑鄉手腳

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

不光復元朗枉為人
屌佢老母

光復香港 時代革命

被打市民報警話何君堯有份

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤

要保何君堯定祠堂，自己諗

元朗好多罪犯！
警狗唔拉
香港人幫手搵罪犯

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

人地交個人出黎果d就真係收晒安家費
大家要諗下咁樣係唔係最理想解決方法

天日(722)就去元朗反鄉黑！